Fmaj7
-:-
--
--
--




Fmaj7
I znowu to robisz

A7
W inny swiat uciekasz

Dm
Jestes przy mnie lecz cie nie ma

A7    C7
Przy mnie tylko wydmuszka czlowieka

Fmaj7   G
Otwierasz to gowno

A7
I pstryk juz cie nie ma

Dm7
I hyc skacze w przepasc

A ja patrze jak w niej znikasz



Nie od-chodz


Prosze nie odchodz

Nie zanurzaj sie w odmentach internetach


Niee odchodz

Prosze nie odchodz

Nie zanurzaj sie w odmetach internetach



Ja jestem jak z polskiej wsi
Na .. lancuchu

Przy twojej nodze
Wierny pies

Moja miska pusta
A ja umieram
z glodu pragnienia i z nudow

Przy tobie umieram

Nie odchodz
Prosze nie odchodz
Nie zanurzaj sie w odmetach, w internetach


Nie odchodz
Prosze nie odchodz
Nie zanurzaj sie w odmetach, w internetach

Nie odchodz
Nie, nie odchodz
Niee odchodz
